

1. promeni slike na naslovnoj strani;
http://tropenmedicus.de/_api/_images/1.jpg
http://tropenmedicus.de/_api/_images/2.jpg
http://tropenmedicus.de/_api/_images/3.jpg
http://tropenmedicus.de/_api/_images/4.jpg


2. nalog klijena iOS:
handbuch@tropenmedicus.de
3321TrpMed##!

jel ja modu da testiram sa iPhone? supruga ima iphone:
marija.riboskic@gmail.com3. 
jel treba jos nesto?

3. Menu/navigacija : jel ima na nemackom?

4. u Glavnoj navigaciji umesto sadasnjih PDF-0, PDF-1, itd..
stavi naslove PDF-a koji se otvara kad kliknes ..
stavi sledece u ovom redosledu (stavi bez PDF-x, samo naslove):
PDF-6: Umschlag (korice)
PDF-5: Inhalt
PDF-1: Impfungen
PDF-2: Malaria
PDF-3: Krankheiten
PDF-4: Weitere Hinweise

